---
title: " sinais"
date: 2013-09-10 13:53:49
---

o atendente da CAIXA te diz que "você deu sorte" e "não vai precisar ir até a receita federal". alteração de nome bem sucedida nos cadastros do CPF e do PIS. na volta, você dá informação de direção e ônibus a um cearense que te pergunta como faz para chegar ao centro. hora de seguir ao piauí.
